有無人今年入左cu nursing (non jupas)

有無人今年一樣入左cu nursing?覺得邊間書院好？

入year 幾？